有冇北區既籃球球隊或者Fun game group join下

想打下球隊 或者 間唔中有啲室內場打下fun game

北區撚 出遠啲啲都okay

推～ 唔想浪費青春既肉體

想打室內比賽

.

元天團

有冇detail